銅鑼灣鬧市 男童高處墮下送院搶救

灣仔登龍街49號金龍大廈，下午1時10分，有途人報警指一名4至5歲南亞裔男童，倒卧大廈1樓簷篷，懷疑他由上址4樓單位墮下。救護員趕至時，男童仍有知覺，父親在他身邊，隨即將他抱起送院搶救，警方正了解其墮樓原因。

在附近食店工作的一名女員工表示，「男童唔醒，佢爸爸抱起佢時昏迷，阿Sir衝上樓梯，幫佢（男童父）抱住男童落嚟送院。」

南亞佬最興放置play架啦
出意外有咩出奇

銅鑼灣最旺個位原來都係南亞住

南亞狗死多兩件無人會覺得可惜

有南亞狗負皮你

拉曬佢哋去打靶好過啦
成班垃圾

死得好❗️

ust蝻亞仔

在附近食店工作的一名女員工表示，「男童唔醒，佢爸爸抱起佢時昏迷，阿Sir衝上樓梯，幫佢（男童父）抱住男童落嚟送院。」

屌你老母 黑警見到蝻有事就咁勇
香港市民有難就袖手旁觀

經過時 成日諗 有無人當炮房 拍a片

住銅鑼灣市區咁有錢